(中國好等錢駛)【華南暴雨．多圖】共釀83人死亡或失蹤 22省區受災損失約百億

小心中銀!!

十災中左幾多樣

。

。[url]網址[/url]